致所有環保撚

其實你地洗乜擔心咁多，人類不斷破壞地球，到咁上下地球就會出現各種超級災難，到時全世界d人死撚哂咁滯，跟住地球就會慢慢自我修復，所以而家d仆街盡情破壞地球根本不是問題，人類愈快滅絕愈好

請理性反駁不要鳩up

請自重！

A society grows great when old men plant trees in whose shade they know they shall never sit.

而家殺左我只會拖慢地球受到破壞的速度，所以為左地球嘅最終幸福快d來臨，你應該殺曬啲環保撚先

環保撚死清光咪環保囉 為環保而死都唔敢 學人講環保 笑死人

自濁乜嘢？我有邊part講得唔啱？